有冇手足一齊去攻略堅尼地下城

聽講地底個層有隻炎龍出沒

仲刷炎龍
去太空館打宇宙龍啦

我等級低下,連火箭都未有錢搭點去太空館

入黎大嶼山打牛魔王

冇錢租船呀
啱啱係地下城跌左錢袋

我係堅離地城都返工...你經開果頭可以搵我組隊...

係地城入面工作好唔好搵

一般啦，但果頭有個出名大團體 "HKU"既組織成日組隊刷大BOSS
比佢地搶撚哂D怪，根本成個堅離地城都係佢地D人...

上次我喺地下城迷路
俾個hku女仔救咗
依家每日都諗起佢
我發誓一定要考好dse入hku ，唔係邊襯得起佢

/r/outside?

住個頭 去開我供應糧草

傻仔隔鄰Ser最大勢力喺度先多人

有咩地方好瞓?

牡丹樓唔錯 瞓足成日都冇魔物襲擊

成日都見到北面黎既獸人黎呢頭

HKU總部係開放嫁
好多獸人家長都會同自己啲怪獸仔女講：第時你要考入呢度呀知無？

利申：HKU掃地僧

哦海對面個ser啲公會全部有加乘pacify啲魔物㗎, 不過有時有反效果

竟然識聽獸人話

控制呢度個公會強制人學呢啲技能